Be water. 明天再來！

只要有人有心，be water 是持久戰，不被捕，不流血，鍛鍊身體，做好準備。

成功癱瘓機場，馬上撤離。
無退路無人數無裝備，不要做新聞上既數字